<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<contentList>
	<content contentuid="h6289eb57g511fg444bga60dg59205c12baa7" version="1">Vous avez été formé dans l'art transmutationnel de l'Alchimie et êtes devenu reconnu pour votre talent. Vous avez accès à la capacité passive &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="ExperimentalAlchemy"&gt;Alchimie Expérimentale&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h3c9481f1g4033g4a4cg83d5g2e1b595b611f" version="1">Alchimiste</content>
	<content contentuid="h44c37d5bgda5fg49eeg9ed1ge76f3f52f81d" version="1">Vous étiez très jeune lorsque vous avez découvert votre talent naturel pour parler aux animaux. En raison de cela, vous respectez et appréciez toute vie animale et êtes enclin à engager une conversation avec ceux que vous croisez. Vous pouvez lancer &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Shout_SpeakWithAnimals_SpiritSeeker"&gt;Parler aux Animaux&lt;/LSTag&gt; sur vous-même à volonté sans dépenser de &lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;emplacement de sort&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hd0409078gdd8dg4eb5ga703g3178abc0d58d" version="1">Collectif Animal</content>
	<content contentuid="h2fbaec76g5391g4792gac11g82d9e0b3153f" version="1">Vous avez passé une grande partie de votre vie d'adulte loin de votre patrie, vivant parmi des personnes différentes de votre lignée. Vous en êtes venu à comprendre ces cultures étrangères et les manières de leur peuple, qui finirent par vous considérer comme l'un des leurs.</content>
	<content contentuid="h456a59aag5ef3g47ffg9f00g0c069cf733f8" version="1">Anthropologue</content>
	<content contentuid="h93778fdbg4da7g44c4g8498ge5795b664c01" version="1">Vous avez passé une grande partie de votre jeunesse à ramper dans la poussière, dérobant des reliques de valeur douteuse dans les cryptes et les ruines. Depuis que vous vous en souvenez, vous êtes obsédé par les secrets du passé.</content>
	<content contentuid="hcb2278e4g620fg40a7gb2ebg426786fa0bfb" version="1">Archéologue</content>
	<content contentuid="h3cabc88cgcc45g4811g96b6g6f202d38efa0" version="1">Vous avez passé la plupart de vos journées dans la préférable solitude des bibliothèques et des archives, plongeant dans les volumes qui s'y trouvent. En conséquence, vous pourriez être considéré comme intelligent par vos pairs, mais ils ne vous invitent pas aux fêtes.</content>
	<content contentuid="h0745980bgefdfg4465g8fffg80a575ae040a" version="1">Archiviste</content>
	<content contentuid="h5051e746g9573g43a5gbe19gaebdc2549883" version="1">Vous êtes beaucoup plus âgé en apparence en raison d'avoir passé une grande partie de votre vie dans la Mer Astrale sans vieillir. Vous pouvez lancer &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_UNI_MistyStep_DrowCommander_Amulet"&gt;Pas Brumeux&lt;/LSTag&gt; une fois par &lt;LSTag Tooltip="ShortRest"&gt;Court Repos&lt;/LSTag&gt; sans dépenser d'&lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;emplacement de sort&lt;/LSTag&gt;, mais le retour au monde physique vous rend &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnérable&lt;/LSTag&gt; aux dégâts psychiques.</content>
	<content contentuid="hd987d82cg943bg40d6gbc2cg5ccff18302c7" version="1">Voyageur Astral</content>
	<content contentuid="hcb05605fg67c0g418dgaef2g37e1b244d57c" version="1">Vous avez passé vos journées à traquer les criminels recherchés et les débiteurs en échange de pièces. Votre statut est directement lié à votre infamie parmi les cercles criminels. Vous pouvez lancer &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_MAG_HuntersMark_Grymskull"&gt;Marque du Chasseur&lt;/LSTag&gt; une fois par &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt; sans dépenser d'&lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;emplacement de sort&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h696ecd83g64a8g4418gaae5g4765e837bd6b" version="1">Chasseur de Primes</content>
	<content contentuid="h6be30d02g328dg45d3ga627gb81e79c2a402" version="1">Vous avez été formé et employé dans l'art de la cartographie. Avec un œil vif et un sens de l'échelle, votre réputation est construite sur les produits de votre travail.</content>
	<content contentuid="h843dd630gd578g4d0bga491gbd056065085a" version="1">Cartographe</content>
	<content contentuid="hbd4c557cg7124g4999g8247gb4fd6a49177e" version="1">Vous avez servi votre communauté et agi comme première ligne de défense contre la criminalité. Vous n'êtes pas un soldat, mais plutôt votre regard correctif est dirigé vers l'intérieur : vers l'arrêt de la cruauté que vos propres voisins infligent les uns aux autres.</content>
	<content contentuid="h3d93b593ge844g4e06gbc74gd8bec1248780" version="1">Garde de la Cité</content>
	<content contentuid="hab76b7bag71e0g4f1bgb9d3g1ead7e7e283b" version="1">Vous avez gagné votre vie en tant que coursier pour le service postal de la ville. Une grande partie de votre temps et de vos efforts a été consacrée à traverser des environnements longs et parfois dangereux.</content>
	<content contentuid="h4c7dbb44g5a1cg4356g828fgae4b6181329e" version="1">Coursier</content>
	<content contentuid="h908c0386g4132g4042g8e18g8c9e1f01abe5" version="1">Vous avez gagné votre vie en tant qu'enquêteur privé, prenant des affaires de personnes disparues ou récupérant des objets perdus. Pour vos efforts, vous avez reçu la reconnaissance en tant que personne très douée pour lire les gens.</content>
	<content contentuid="h3192b829gacf1g4416gbb7agf0d43252866b" version="1">Détective</content>
	<content contentuid="haea994f6g1a3dg4527g85edgbbc549666b7b" version="1">Vous avez conclu un pacte avec un démon issu d'un des Neuf Enfers. Vous avez acquis une capacité supérieure dans toutes les compétences, mais une partie de votre âme a été perdue à jamais.</content>
	<content contentuid="h1227eb4cgab97g404ag98f7g43cf7d88551e" version="1">Pacte Démoniaque</content>
	<content contentuid="he3a75c40g20c1g4d71gb5d9g06704cc7bb76" version="1">Votre pain et beurre sont les chances et les probabilités. Vous cherchez à saisir chaque opportunité. Vous avez accès à la capacité passive &lt;LSTag Type="Passive" Tooltip="Halfling_Lucky"&gt;Chance du Halfelin&lt;/LSTag&gt; indépendamment de la race.</content>
	<content contentuid="h0da64376gebf1g44beg8833gc8b838e77671" version="1">Joueur</content>
	<content contentuid="h8c05c256g910fg44cegbda6g962b85dc507e" version="1">Vous avez passé une partie de votre vie en tant que combattant dans l'Arène du Puits Noir, où vous deviez tuer pour survivre. L'expérience vous a laissé de nombreuses cicatrices, dont certaines persistent encore.</content>
	<content contentuid="h50a06905g8947g4800gafa6g003db0377326" version="1">Gladiateur</content>
	<content contentuid="hde1df695ga9efg4415gb182g151368b9a7e9" version="1">Vous avez eu une forme d'interaction directe avec une divinité puissante dans votre passé. L'expérience a doté votre esprit d'une incroyable résistance mais a affaibli votre forme physique, vous rendant &lt;LSTag Tooltip="Vulnerable"&gt;Vulnérable&lt;/LSTag&gt; à tous les types de dégâts physiques.</content>
	<content contentuid="h48845f89ge009g46b5g8f2ag3c29b90ad229" version="1">Touche Divine</content>
	<content contentuid="h0b6e7effga36fg40c4g811ega14b00e36d6c" version="1">Vous faisiez partie d'un groupe de bandits criminels qui dépouillaient les diligences. Séparant maints bijoux des jeunes femmes et versant le sang des soldats, votre réputation est sculptée dans la violence. Vous gagnez accès au sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_ViciousMockery"&gt;Moquerie Vicieuse&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;cantrip&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="hefe4a182g4a55g4d75g92c6g7e9f916b87c9" version="1">Brigand</content>
	<content contentuid="h2becec1agcd97g4696gad8ag541ac14afbb7" version="1">Vous faisiez partie d'une petite bande de mercenaires, tuant au nom de celui qui avait le plus de pièces. Certains pourraient vous qualifier d'immoraux, mais en réalité, vous êtes simplement pragmatiques.</content>
	<content contentuid="h4a7cc859gad5dg4101gb554g07148788e3a9" version="1">Mercenaire</content>
	<content contentuid="hb73504e9g8a9dg473bg972eg768994d4d9f8" version="1">Vous avez gagné votre argent en vendant des biens aux êtres féériques qui fréquentaient votre étal. Bien que l'expérience vous ait offert un mode de vie relativement confortable, la vie paisible d'un marchand vous rend légèrement réticent à la violence.</content>
	<content contentuid="h72114976g3e83g4410gb089gada97336cb63" version="1">Marchand</content>
	<content contentuid="hc35b9c69g1f44g4e78g9bb7ga968dda3b047" version="1">Vous avez été formé par un cercle clandestin de voleurs spécialisés dans l'art de la distraction. Votre statut est lié à l'infamie du nom que les gens utilisent pour désigner les vôtres : Ninja. Vous pouvez lancer &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_FogCloud_Ninja"&gt;Nuage de Brouillard&lt;/LSTag&gt; une fois par &lt;LSTag Tooltip="LongRest"&gt;Long Repos&lt;/LSTag&gt; sans dépenser d'&lt;LSTag Tooltip="SpellSlot"&gt;emplacement de sort&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h14911392g386bg4c05g8c9agc09c19b1b9e1" version="1">Ninja</content>
	<content contentuid="h7cb95702g269ag4a9dgbad1g95aadd030ad0" version="1">Vous avez navigué le long de la Côte de l'Épée en pillant de petits villages de leurs objets de valeur. La réputation d'un pirate est celle d'une impitoyabilité absolue envers les civils et les criminels.</content>
	<content contentuid="hc7d29019g818eg4267g915cg485b833641c9" version="1">Pirate</content>
	<content contentuid="h13650c7fgc43dg4b87gab09gf57d4d59d726" version="1">Vous avez gagné votre vie en tant que combattant professionnel dans des compétitions légales. Bien que votre forme physique puisse être difficile à égaler, quelques coups de trop à la tête ont laissé votre esprit un peu perturbé.</content>
	<content contentuid="ha5c30c07gfdb3g4382gb12fg826d0ed7d4d9" version="1">Pugiliste</content>
	<content contentuid="ha9b8f371gb1c2g46eegacc2ge67cd4045852" version="1">Vous avez travaillé dans un ranch en dehors de la ville, conduisant le bétail et prenant soin du bétail. Pour les citadins, cela peut ne pas sembler ainsi, mais c'est un mode de vie difficile.</content>
	<content contentuid="h42714a1cg066dg4801ga4e5gee30e0aac40d" version="1">Rancher</content>
	<content contentuid="hda824f6ag793ag46a1gac1cg73d7a0032376" version="1">Vous avez passé vos journées en mer à travailler pour le capitaine d'un navire marchand. Les marins peuvent être une bande rude, mais les responsabilités de la vie à bord d'un navire les rendent généralement fiables.</content>
	<content contentuid="haa613d33gff14g406ega4e3gd57137fb1c15" version="1">Marin</content>
	<content contentuid="h91213d8cgcbf8g4417g867dgaf92448dff01" version="1">Vous avez passé vos journées à façonner les esprits de la prochaine génération, gagnant le respect des enfants locaux. Vous avez accès au sort &lt;LSTag Type="Spell" Tooltip="Target_Guidance"&gt;Guidance&lt;/LSTag&gt; &lt;LSTag Tooltip="Cantrip"&gt;cantrip&lt;/LSTag&gt;.</content>
	<content contentuid="h31efdbafg28aeg4465ga81dg093573ec80a1" version="1">Enseignant Scolaire</content>
	<content contentuid="h3443555cg4b5fg437bg9625gab188d033d51" version="1">Vous n'êtes pas un criminel ordinaire, mais plutôt spécialisé dans l'art de la tromperie. En gagnant la confiance, les espions s'immiscent dans les cercles intérieurs au bénéfice de quelqu'un d'autre.</content>
	<content contentuid="haffad818g33c2g4e68g97bfga769d399fbbc" version="1">Identité Secrète</content>
	<content contentuid="hc1606583g9259g471cg9f56gb69a9af95c49" version="1">Vous n'êtes pas un criminel ordinaire, mais plutôt spécialisé dans l'art de la tromperie. En gagnant la confiance, les espions s'immiscent dans les cercles intérieurs au bénéfice de quelqu'un d'autre.</content>
	<content contentuid="ha1108e91g51ccg4adagb818gf91b8609b0af" version="1">Espion</content>
</contentList>